有咩係class A跑車?

Cla

又回帶

Class a

打GT打傻左

又黎

又要搵返隻forza 出黎

A200 AMG

rx7
但1定要fd
因為fc係 b class

A class

留明睇新會然

for咩za
我師傅話class A啲跑車既喉係特別光滑 係咪真

搭車問，86 class 幾

class b

邊架86呀

我淨係見到豆腐店個招牌

class d 呀 ae86

GT86呀？

屌你老母又話要Class A車
唔拎隻Forza出黎睇點知邊部係Class A啊?
你記哂?

1968 Alfa Romeo 33 Stradale 1,600,000 CR A 646
2013 Aston Martin V12 Vantage S 190,000 CR A 638
2012 Aston Martin Vanquish 380,000 CR A 644
2012 Aston Martin V12 Zagato 530,000 CR A 622
2015 Audi RS 6 Avant 130,000 CR A 642
2013 Audi Team Forza RS 7 Sportback 110,000 CR A 650
2013 Audi RS 7 Sportback 110,000 CR A 614
1939 Auto Union Type D 1,700,000 CR A 603
2014 BAC Mono 200,000 CR A 699
2013 Bentley Continental GT Speed 200,000 CR A 607
2013 BMW M6 Coupe 100,000 CR A 619
2012 BMW Team Forza M5 98,000 CR A 650
2013 Caterham Superlight R500 82,000 CR A 676
2015 Chevrolet Camaro Z28 80,000 CR A 648
1963 Chevrolet Corvette Grand Sport C2 Fast & Furious Edition 350,000 CR A 610
2015 Dodge Challenger SRT Hellcat 75,000 CR A 627
2016 Dodge Charger SRT Hellcat 80,000 CR A 628
1969 Dodge Charger Daytona Fast & Furious Edition 450,000 CR A 674
2013 Donkervoort D8 GTO 180,000 CR A 695
2014 Ferrari California T 240,000 CR A 654
2011 Ferrari FF 310,000 CR A 698
2003 Ferrari Challenge Stradale 170,000 CR A 651
1967 Ferrari 330 P4 1,800,000 CR A 674
1963 Ferrari 250LM ? A 623
1952 Ferrari 375 1,700,000 CR A 621
2016 Ford Shelby GT350R 55,000 CR A 656
2015 Ford Hot Wheels Mustang ? A 666
2013 Ford Shelby GT500 60,000 CR A 630
2005 Ford GT 160,000 CR A 640
1985 Ford RS200 Evolution 130,000 CR A 698
1966 Ford GT40 Mk II 920,000 CR A 667
2014 Infiniti Q50 Eau Rouge 100,000 CR A 642
2016 Jaguar F-TYPE Project 7 150,000 CR A 642
2013 KTM X-Bow R 93,000 CR A 695
2014 Lamborghini Urus 150,000 CR A 602
1997 Lamborghini Diablo SV 110,000 CR A 654
2010 Lexus LFA 380,000 CR A 687
2009 Lotus 2-Eleven 76,000 CR A 681
2015 Mercedes-AMG GT S 150,000 CR A 657
2013 Mercedes-Benz E 63 AMG 100,000 CR A 634
2012 Mercedes-Benz C 63 AMG Coupé Black Series 210,000 CR A 612
2011 Mercedes-Benz SLS AMG 270,000 CR A 686
2009 Mercedes-Benz SL 65 AMG Black Series 310,000 CR A 674
2005 Mercedes-Benz SLR 330,000 CR A 652
1939 Mercedes-Benz W154 ? A 612
1986 MG Metro 6R4 100,000 CR A 630
2002 Nissan Fairlady Z Fast & Furious Edition 100,000 CR A 632
1999 Nissan Skyline GT-R Fast & Furious Edition 150,000 CR A 698
2004 Porsche 911 GT3 ? A 629
1987 Porsche 959 ? A 700
2015 Tesla Model S P85D 110,000 CR A 641
2005 TVR Sagaris 61,000 CR A 631

Class A跑車

有冇link回帶
屌果時睇笑到gapgap聲
玩得gt多比人笑到潛水

留明睇回帶lin

[url]想問下揸d廢車改到條喉大大聲 係咩玩法? - 分享自 LIHKG 討論區[/url]